我想問吓一開電腦就話 display container error

今朝仲正常 無下載嘢 無安裝嘢
一開就話 display container error
Reboot 就藍mon 點解決？
用緊gtx960 win7

推一推
請大家幫

Desktop 嚟

推一推